毒撚們今晚平安夜食左d乜？

今晚都係M記，我屌佢加撚左價，不過烤雞翅幾好味，今晚M記好撚多毒撚

一個人打邊爐

全日只係食左個太興早餐+營多到依家

岩岩自已一個食完個大家樂鐵板牛

做得毒撚唔應該食咁豐富

毒撚燒腸，睇撚見到so sad

仰以為你燒炭

煮左個素麵

緊係一個人去食吉野家霸個四人位坐啦

吉野咁多，求期搵間無人M記算啦

戶外燒碳自殺

成班燒毒乜野撚呀，偽毒

粥

m記

宵夜， merry Christmas to me